我班藍絲親戚收到呢個訊息，開始驚

堅定流我應該點答佢地

重要讯息！请尽快转发给香港亲友！！

稍早前在移民局朋友口中收到可靠的小道消息已在英国首相的讲话中得到证实，
：：：川普威逼欧美国家在居留权审批加上条款，打击亲中人士：：：
将新增以下几类
在亲中政党或传媒工作者；
曾在媒体上公开支持国安法的；
曾出席亲中、撑警集会的；
被暴徒标籖为蓝店的管理人员
英美等国已在收集证据
正在申请或计划申请请你和你的家人立即删除相关资料，以后不要再参与了，否则恐怕你的分数会被扣的惨了。
至于在香港执法机关工作的朋友基本凉了，赶紧在制裁前把资产和子女儿安置在内地吧。

藍屍廢老支那豬去乜撚野鬼子地方 唔撚愛中國?
即係叛國啦

鬥藍

广传咗先

大豆侵有咁強硬就好

最怕好似匯豐咁兩邊不是人

係藍既走閪到

成6年做審查 實搵到你

最後一句係重點

乖，番黎做韮菜
黨需要你地嘅血肉

親戚谷末日

留在香港，得閒返下大陸食下水煮魚，飲下喜茶咪算鳩算 去咩外國姐

佢哋話唔知真定假不過都係del咗acc先好D
我即刻屌佢地反骨，忘恩負義

呢個唔推唔得啦

愛國就堂堂正正 唔驚

你同佢講：你不是龙的传人，炎黄子孙吗？？为什么要放弃神州大地五千年难得一遇的发展机会？？为什么要背弃中华民族大复兴而跑去当小小英吉列的番邦洋奴？ ？嗯，还是你骨子里是卖国贼想去勾结外国势力？？需要我联络国安局协助你吗？？？

廣傳

係 錢都係放晒係中國最安全

雖遠必捉 實搵到你

侵侵要懲罰香港 我一早轉晒人民幣放係大陸啦
橫掂而家香港好多地方都收人民幣

至于在香港执法机关工作的朋友基本凉了，赶紧在制裁前把资产和子女儿安置在内地吧。

叫佢地快啲做呢樣

支持藍絲永遠留係大灣區感受祖國既偉大

到時班藍絲去到坐移民監一兩年
錢又投資咗喺外國， 但又唔比居留權佢
返到嚟又比全港人笑死
仲要比上面小粉紅笑走狗

赶紧在制裁前把资产和子女儿安置在内地吧。

最啱聽

真架wor

英國肯定有審查，防止間諜滲入

以為del就無事咩？
平時同親戚朋友吹水之間唔覺意曝露立場都有機會俾人錄低
除非真係可以咁口密，同屈喺個心到唔抒發出嚟
即使親友都係藍絲都好，都會有仆街藍絲出賣你

社交網站包括youtube同facebook, 所有相, like既page都會查到
唔係你以為facebook youtube邊個國家

支那狗去邊都會被抄家

洗晒都冇用 美國有晒紀錄

[mbeber]聽人講即刻唔好like同del返d相, 盡快share多d黃page就可能可以洗到底, 當係轉立場, 唔好比班藍絲知[/member]

唔係掛，英美帝國真係亡我之心不死

藍屍留低建設偉大祖國啦

藍絲雖無腦 但應該唔會咁q蠢

一定有齊數據啦

驚？舉報佢囉
愛國愛黨點解要走！
走姐係唔愛啦
想反國安法？

正呀
唔駛fact check, 即刻send 晒去腦殘親戚廣傳

Push

大豆侵呢個term究竟幾時出現架呢可

多謝同志，我地藍圈就黎頂唔順了

支持！愛黨國驚閪呀！

安置在內地，係咪分裂國家？

博爾頓本書

識玩就搞個撐國安法/反BNO大集會，之後個個入場時影佢大頭

講緊喺連登

有咩問題？
你支持共產黨點解要去外國定居？？？？

我信，快啲fwd 俾班Nancy

你的资讯很有用，好人一生平安。

不用谢，我也是转发过来求证一下

英文係咪叫SoyBean Trump
簡稱SB Trump

請廣傳

做消防救護嘅點算？

好多五毛一開始都叫佢大豆侵先

廣傳住先啦唔好理

核彈無止境爆發 💣🧨💣🧨💣🧨💣🧨💣🧨

唔叫得大豆侵啊奶侵仔？

最尾果句我覺得多左

唔該加埋Ann 姐啲言論入去，連新聞link

赶紧在制裁前把资产和子女儿安置在内地

內容太過古那式

先存入指定國內銀行嘅安全帳戶先啦

推

做咩咁激動？

最後一句先係重點

我都覺得可信性好高
手還在震，在線等

藍絲都要去外國，做國際戰線。

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

亲 有没有微信截图

蓝的真心不会走

唔驚! 返大灣區最自在

最尾個句正呀
進貢中央
啱呀

唔理咁多forward咗出去先

agger
點會無審查
英國要既係有能力既精壯
要班廢老托柒咩
到時走唔成 又比支那check到想用bno走佬就好笑

所以班藍屍先會信

無去集會, 無出post嗰啲算唔算

黃藍只係政治表態，
連燈大把人叫del post，
其實都係一鳩樣

堅

至于在香港执法机关工作的朋友基本凉了，赶紧在制裁前把资产和子女儿安置在内地吧。

快

行得正企得正怕咩俾美國制裁

最後果句
重中之重，厲害了我的國

至于在香港执法机关工作的朋友基本凉了

學到咁似

藍絲愛國愛黨，移民就即係叛國啦

哇！快啲傳俾親威group先

應該係真的以防萬一，转发左先

愛国分子點會驚

在「自由」都變成禁語之前，想分享一首歌

求入黎支持一下黃色音樂圈

淨係我地篤灰都夠玩啦

藍絲：有政府，唔怕！

藍屍無得去英美做小粉紅，哭𠹌咗

佢哋英文都唔識
去外國把撚咩

係真的

似叫唔好走資

你都收到？？

真

加句篤灰有分加

快d傳比親友，一陣真係制裁點算
咁多資產係英美，最驚係一陣全球都一齊制裁走唔到

一早cap低哂啲藍絲親戚偉論
希望佢地可以永遠忠於祖國

让我在微信转一下吧

奶侵奶侵 滿載溫馨 每日也等待

藍屍們做乜要走！？ 你地係咪唔愛國！？！？你地係咪對港區政府、對國家無信心！？！？

係真的，我就真係支持。愛國撐警係有代價的

有聲

spread出去先 可惜我冇藍絲group

跟微信綁定

唔係喎 有人傳緊港共準備限制移民出關

爰国分子不会怕

如果這邊唔俾走，那邊唔俾入，藍絲點算

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

你條傻鳩今日唔屌鳩你唔得
連登啲del post喺因為身處本地
受到政治逼害 言論自由被剝奪
喺為求人身安全
班垃圾藍喺為咗利益
又要奶共又要攞外國著數

你拎呢兩樣嘢黎比?

lm

幫手救救藍絲

先要熟读毛主席语录
现代文革正式开始
边位不够红 打

文革时期好多人都改过一个中文名去歌颂共产党

空白五毛ACC
BLOCK啦

藍絲一講到利益就唔愛國

搵外國戰線手足將內文變成現實

支那人唯一相信走資係去外國
唔係佢哋所謂嘅內地

除非外國推行資金審查
一來自中囯國就凍結嘅唧

8個黃屍暴徒負皮禾，咩居心

藍嘅𣎴嬲話自己中立

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

大陸叫特朗普

唔係川普咩？

台灣先係

正

信政府驚閪

幫佢地廣傳

要留係入面做臥底，收集佢地既資料